其實咖啡拉花有乜為？

整到咁靚點捨得飲？

好多野都係咁

拉花師

英雄主義

差笑到噴飯

For港女打卡

嗰啲立體拉花先喺最戇鳩